點解要交物業稅

我自己放租物業點解要抽番我稅？咁同打劫有咩分別

同利得稅差唔多概念掛

乞衣兜度拿飯食

唔放租咪唔洗交囉

你養我、？

養你唔起

唉今個月洗好多錢 無喇 賣腎了要

你腎 值幾錢